{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 부띠크스테이 스놉 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご両親と一緒のお子様も宿泊が可能です。 3歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 追加人数が発生する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、寝具を追加要請する場合にも20,000ウォンが追加されます。 朝食は1人当たり10,000ウォンで家庭料理弁当として提供され、2人以上の注文が可能であり、チェックイン時に必ず申請しなければなりません。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室時にご利用案内が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "お子様も宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、ご両親と一緒のお子様も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "3歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加したい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加要請する場合には20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。1人当たり10,000ウォンの家庭料理弁当として提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。入室時にご利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 363
    }
}